熱狗只要係維園年宵擺檔，一定番身做萬人台

因為 。。。

一定有過萬人係佢檔口前面經過。

到時影自拍，背景咪過萬人囉

租咗年宵擺檔未?

擺檔租金由眾熱狗課金贊助。收益三成撥歸汪洋夫婦旅行基金

一路走來，始終唔得

一路走來，無樣嘢得